Korbut Maksim

Automation QA Engineer разрабатывает автоматические тесты для нахождения уязвимостей и проверки ПО. 

На курсе QA Engineer ты научишься писать автотесты для web-приложений и REST API, познакомишься с нагрузочным тестированием и Linux системой, научишься создавать документацию и грамотную отчетность. 
